嚇撚死人咩

屌你老母岩先下行雷 嚇到彈一彈

嚇撚醒咗 大聲到呢
啱啱醒嗰下仲以為金仔啲火箭仔誤射咗落黎香港附近